一人一個記缺點或者記過既搞笑原因

我先
早會前扔左個書包上籃球框但係卡住左
最後成個早會都攞唔返落黎
同埋記左過缺點
示意圖

與女老師做愛在十分鐘內就內射
一個小過

遲交project一日，一個小過

人地搶我筆袋掉黎掉去
個miss因為我比筆袋人地掉記我缺點點

Chem lab飲可樂，原因係企圖自殺
利申 不是我

求教求教

最後點？

考試啱曬咪得

上堂企起身伸懶腰比阿sir記左個缺點

巴打睇下醫生好喎

上堂傻笑

a係課室屌b老母
跟住b大大聲同阿sir講，阿sir佢屌我老母阿
結果a無事，b被記一個缺點

上堂幫人傳個話俾個仆街訓導屈到我透露人地私隱只係個電話

全勝必可奪冠 巴打我同你心靈相通

點解傳話關電話事既

？

電話號碼

中二借同學locker用 俾個濕鳩教畜記缺點

訓導應該生活係六十年代

史前文物

要我即刻飛車返屋企交功課，我話要聽朝交。
之後一次記兩個缺點
唔尊敬老師/對老師無禮貌。

唔尊敬同冇禮貌分開？

1個缺點唔尊敬
1個缺點無禮貌

帶鹹書返學
仲要打比屋企人嚟簽警告信

分得那麼細

咁都比人發現留名睇有人同巴打相認

試過去文具鋪買十個timer 之後襯老師落去教員室攞野既時候擺係佢個手袋入面
最後計好時間佢翻到教員室十個timer一齊響 而我地成班仔係出面食花生

我絲打嚟架
應該無人會相認到

Lunch time打邊爐 一個大過 戇鳩鳩

點解絲打你

我都試過帶fifty shades of grey比人記咗個缺點

邊種打邊爐先

睇格雷不如睇this av都好過佢

放火機燒左d書🤦🏼‍♂️

玩聖誕裝飾

有咩問題？

梳頭

用playboy 隻兔仔做電腦科網頁功課素材

點解你間學校咁嚴

我學校都有人試過

我有禮貌地唔尊敬你??
我無禮貌地尊敬你?
究竟要點先做到

係班房

只係有logo個隻兔仔公仔
連playboy個字都冇

擺明班教畜心邪

留光頭

同隔離學校既朋友食lunch記缺點一個

利申:讀女校

留

人地個年代睇playboy大

留名待笑 push

無冷氣日開冷氣 小過一個

一個月冇剪指甲比人記左缺點

中一上堂擰轉頭問個同學病左洗咪同老師講 訓導經過捉左我出去問我做咩同人傾計 記左個缺點
利申：教蓄俾人炒左

上課不專心

改圖話學校著火唔駛返學，po上ig，好快就俾人叫我delete左佢
第二日就俾訓導捉左去屌
最後記大過，慘遭全校恥笑

咪相應

低form有個男仔 書包入面搜到condom記大錯

搞笑個地方係咪你本人個種on9

講得無錯

係學校發癲係咁屌人老母

點解會有人咁戇鳩

諗起都後悔

係班房入面打藍球,個藍球昇左上天花板撞爆左枝燈管
校工黎換,訓導講幾句之後記左小過

數學堂 罰企嗰陣手插褲袋 miss咁就記我缺點

去機鋪咁啱比訓導見到
但係已經換咗衫同夠16歲

一個小過
原因係不遵守學校規則

早熟？

咪就係

有咩學校規則話唔比去機鋪

唔小心係連登幫手推本校低form同學個人資料，欺凌記左小過

巴打我好似唔知啱啱係邊到見過你
btw 你學校肯定好多老師係連登仔

我間學校有條百搭校規應付呢種情況
叫做「違反宣布事項」
幾時宣布過？冇人知
勿相認

夠十八歲都應該差唔多畢業

上堂打飛機 大過兼見社工
利申不是我

洗唔洗check埋智商

同一份功課遲交8次

欠交之後第二日要補交返 之後如此類推？

話說我每次知道大塞車搞到好多人要遲到既時候 ,就會組團去M記食野扮塞車 ,仲試過見到老師都一齊係M記蛇王

欠四次先要記

巴打波記仔？

唔自爆

有人幫其他人整一整個頭
就咁比人記缺
遲到遲過十點番好似會比人記雙缺定唔知一個缺點 真係寧願請半日都唔番學
有人係街外拖手比街坊影低咗比學校
咁又一個缺點
利申 不是我

個申利

溫書溫到癲癲地

食埋個M記

遲到原因唔合理

唔驚狗嚟捉人？

咁不如請夠一日佢

仲有一次
同女朋友去睇戲
之後叫佢扮我家姐幫我請假
之後俾學校識穿左
咁就一個小過

乜真係有人咁得閒架

試過扮塞車遲到見到老師都係到食M記蛇王

高空擲物
檯面整跌個水樽就俾人記

點解會識穿

學生檯跌？？

邊個先，花名？

btw，grad未？

可能把聲太細個

應該同你唔同校

咁點解唔扮阿妹

小學無帶一張mark住下次默書範圍既紙，miss話有多比左張我，我見張紙下半part係空白就撕走佢，之後就比miss記缺點 明明就話張紙比我，呢頭又記我缺點

我聽到個陣都呆一呆
痴線

get唔到

即係黑色都會閃光？

去洗手間俾on9老師記撚咗缺點

要交通告 有個同學無得交
老師問佢 點解無得交啊 佢話琴日派通告嘅同學無派比我
之後比個老師捉咗落去扣分通知家長
原因係誣陷同學

憑咩記？

老師犯左法 我好心提醒佢
跟住佢話我駁咀

犯咩法？

佢上網非法下載人地d片同音樂黎做教材

走咗去第二個課室上堂，結果本身嗰冋土個老師上嚟捉人，要見副校，但最後乜事都無
條友考第一

最搞笑係我只係傳個話都記過

老sea food老師？

遲到食埋個麥記先返去下話

咁既表達能力仲要出兩個,人唔笑狗都吠

扮食香口膠

反正記過都無咩大不了 到你人大左仲會以此為榮

上堂影鳩miss擺上group ，有仆街爆俾校長聽，記左個小過

敬希 變到得返個希

點解唔揫大個口比佢check

搞班抽獎 我急急腳買左份禮物 我都唔知係咩黎 咁我咪問拎到我份禮物既人黎仔細睇下自己份禮物 過左一陣佢同個miss講我唔肯比佢 佢記左我盜竊

好似係犯法 你算好彩

膠味濃

以前低form以為會入唔到大學
最尾講嗰個同聽嗰個一齊記過，仲叫我寫悔過書我就話以後講嘢會諗吓先

三個鐘

當然要諗吓先
但係聽果個都幾慘 聽下都要死

有朝逃學同個friend去左旺角唱K，第二日返去一人一個大過

係咪又係po相上網 比學校網絡特警發現果d 野

屌 我會唔會識你
利申 香港頭十中學

最記得有次同個frd響課室出面hug一hug跟住俾個古老石山miss照肺 以為我地hehe

明明係老死個隻hug 記得係唔知邊個成續差左純粹安慰大家

頭十中學

師姐著海綿寶寶打底褲俾訓導記左個名

朋友黎接我放學

唔通直接講邊間 自爆咩

訓導點解睇到

不過lunch打邊爐應該好多學校學生都試過

訓導係咪早洩所以唔妥佢

H漫?

女校 大家一向當著裙好似著褲咁 咁啱玩到癲晒嘅時候俾佢見到
佢問點解要著咁容易露出黎嘅打底褲仲要咁sharp

打人屎忽被訓導捉

如果第日大個去女校教就好

屌！我都係 跟著我老母唔比屎佢 個老師激撚死
利申：女m

個人認為根本唔應該著

之前喺某個Post講過 勿相認
利申：我的同學不是我

條友唔知喺邊到搵個大喇叭 話想喺最後一年做件大事
喺籃球場開住個大喇叭對住教員室嗌
＂起身屌閪啊 屌完再屌啊＂
最後俾訓導記左兩個小過加長期落社工室同社工傾計

仲有一次 有個肥仔特登走埋去Miss 面前
用個屎忽對住Miss放屁 臭撚到仆街
俾Miss記左個缺點 個原因係 性騷擾老師

陸運會擒牆偷走，1個小過

係課室拗手瓜
之後俾人記左缺點

手 口 有煙味

笑鳩訓導光頭

瞓醒唔記得扣皮帶返學就一個缺點

我同學都試過，當時係深水埗運動場，當時我同學同我道別完之後，我企係看台到望住佢踩住個垃圾箱再擒鐵絲網走 好好彩佢無俾人記缺點

入左學校個更亭避雨 咁就記左人生第一個缺點

倒啲塗改液落老師櫈，搞到老師條新買嘅深藍色裙屎忽位白囇
最後放學俾同學篤爆

同幾個同學lunch 係課室一齊玩real racing 玩到好high 有呀sir入嚟都唔知 佢係隔離話： so happy wor 我地仲應佢係呀好緊張呀 我地學號分別係234號 啱啱順住去 非常易記

鋤dee

上電腦堂前面班友打緊信長
我係到睇緊精華睇美欺射12碼
跟住比it狗捉到
咁就一個缺點

我以前一遲到，就同埋其他遲到既同學一齊過隔離商場食早餐，橫掂遲一分鐘係遲，遲1個鐘都係遲

巴打你真係慘

指住老師講好柒，之後記左個缺點

響電話一個
帶電話另一個

我屌你老母臭閪呀on9仔 食撚屎啦柒頭

轉堂食炸雞 一個小過
設計圖畫小新露Jer 一個缺點

我偷走無比人發現
係其他on9都偷走，搞到放學要點名，所以先比人捉到

死啦好似真係知 隔離班中過

係facebook講(你老母) 記缺點一個

小六係班房除左男同學條褲
咁啱比老師係窗口見到
記左我地一個缺點
《玩弄同學下體》
利申 有jer非hehe

PE堂體適能做掌上壓
個fd做緊嘅時候
走去除尻佢條PE褲
呀Sir喺隔離望到實一實
最尾見家長+小過一個

食杯麵落太多豉油同辣油
比教家政既訓導見到
一缺點 唔係我

佢個樣望住好驚訝 差啲要食一個缺點咁

見遲到買埋個早餐返學食 比人話無故缺席 一個缺點 我見佢都記我缺席頭也不回咁走左 第日多左個小過

好似send左封千字文屌一個老師

本身諗住send俾全班 最後想搞大佢變左send俾全校

個老師最後走左 而加諗返起好似好對佢唔住

Missy叫我去後面罰企 跟住我企之餘再做倒立

印象中好似屌佢教書差
十幾年前既野唔太記得

有frd試過買珍珠奶茶差啲記大過 另一個係遲到多到記兩個小過

體育堂同fd約埋一人一邊扯隔離同學既短褲
結果好死唔死比阿sir見到 即刻捉左我地上去見訓導
記左2個缺點
原因係 扯同學短褲使他內褲現了出來

係學校入樽比訓導記左個缺點
理由係意圖傷害他人

小學嗰陣好興send咩 "靜文今年5歲，冇眼冇鼻....要send比>20人，否則咩不得好死"類似呢類on9文。
咁我喺hotmail收到，我驚喎所以喺小學eclass到send比全級

結果，一傳十，十傳百，全校都收到。。。我比人的左見訓導主任但好彩冇事，因為我篤咗個同學(喺hotmail send比我嗰個)出去

之後學校每年都搞d正確使用電腦嘅講座

咪撚相認

準時返學

屌那星 佢同我講有家長投訴我
最後落紙原因係放網上說粗言穢語 ⋯⋯

金鐘.？

做乜鳩
講你又唔柒信
屌，唔撚講囉

唔去合唱團 缺點一個

點解唔扮肚痛

又係十幾年前老啦我地

有咩問題

呢個就抵你死啦巴打

文化專題

琴晚訓左
push

佢可能想睇你肌肉

戒左煙未阿巴打

push

上體育堂跑步食香口膠

小息買左包零食上課室 (冇開過黎食)